幾點先會有投票率睇

重係吉既

至少等2個鐘

正苦做嘢

應該今年第一節多人投，所以遲遲未有數

睇 立場 頂住先

3.xx%

已經有

好似重高過16年立法會選舉